點解做assignment 攰過去飲酒

如題